依家你哋日日喺度bin c有用咩

係咁開post指責人哋嘅錯處乜有用咩
過咗去啦
不如留返啖氣傾下有咩可以做好過
日bin夜bin有撚用咩
件事都過左去啦

唔屌下其他人 本土派仲有咩做？ 本身又無料到

本身就係靠屌起家
窮得只剩下把口

賣完港>都過左去唔好再鞭屍>再賣港>都過左去啦好再提>再賣港>loop

義士加入 -> 義士勇武破壞運動 -> 割蓆 -> 義士唔做佈景板 -> 勇武去左邊？ --> 義士加入 -> 義士勇武破壞運動 -> 割蓆 -> 義士唔做佈景板 -> 勇武去左邊？ --> LOOP

講咗好耐
五區總辭
佔領立會
泛民咪又係唔聽
屌你老母

但太陽花學運就去打卡

返到香港就預約被捕

嘴炮鍵國你估流嫁